蕭生勸大家唔好早投

信唔信佢好？

唔好早投=早投

個人覺得分批去投會好d

燈緊唔好早投 大家明啦

你有冇入去聽其實，呢一刻仲喺度講笑

唔好集中同一個時間投， 班建制數到數

又黎

起底 全部燒山po

區選每個區有既人數係固定
咁都配到票嫁咩

「黎明行動」聽日選舉行動方案！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

11月23日 9am

11月23日 6pm後

詳情幫推這個

想Counter DAB嘅大數據策略嘛

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

【急】請傳給撞區候選人！
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm活動申請不反通知書，先發表就出線有票，遲發表要退選。
撞區表

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、所有民主派議員、及候選人。〔民主派即是所有推動民主，包括本土及泛民〕

光復香港 時代革命

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】